擺明就無test清楚啦你班仆街

有咩理由係Simulator Testing個陣試唔到？而家班鬼佬又試到？
真實testing有好多外來因素sim唔到都仲可以理解，
但係純係software上試到就擺明mtr班仆街無試清楚

即係你班管理層個腦生係屎忽，諗都唔諗試呢d special case
or直頭試都唔試就比佢pass

件事解決好簡單，搵返邊條友design同pass份testing procedure就知

dllm好彩今次無人姐，下次真係上新系統，都唔知會死幾多人
就係因為你班無能高層

hk no it

死既係港豬，仲有13億支蛆補上。

消滅港豬有功可以升政協

死多人先有得買港鐵股票丫

擺搭未？
定係要返工不了？

罷塔左啦dllm

罷搭左，游水過海

on9, 香港無巴士紅van ?五毛就收皮啦。

你係怪都怪鬼佬賣次貨
雖然港鐵係廢

唔係咁點可以乘機換國產系統

test 香港市民忍耐力

要依靠交通工具都係正一港豬

電子支付夠有BUG啦
有咩系統一出就完美?

go-live再debug咪一樣, 好似boeing咁今次支持狗鐵用大家條命去做test

要呼吸既都係港豬